呢個GIF完美顯示警黑合作！！！！！！！！！！！！！

Reddit police collaborated with Criminal

好撚野

Push

推

我無野講

精簡，幾秒講完
依類GIF最有宣傳效果

影唔到打緊人有撚用

推
唔係枉為警察
係枉為人!

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

upvote

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

專業警賊 合作無間

感謝提出証據!

後生著黑衫，拎樽水都要搜身
黑社會著白衫，啱啱打撚完人，身份証都唔撚check
黑警欺善怕恐，夠清楚未

[有片]元朗黑社會打人實錄

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推 我屌

推撚爆

推 推 推 推 推
幫手推

[必須大力宣揚]警方無計可施，低頭向黑社會求救

推 推 推 推 推

成立獨立調查委員會

放上reddit班外國人唔明

唔夠清楚表達 加返d白衫打人落去張gif

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

推推推

推啊

睇下班撐警人士仲點兜

睇你點解釋